(無知撚) (永不封關的真相？) 仲有冇每日150人家庭團聚

而家全球疫症情況下
每天150 人的單程證配額
是不是仍然維持！？

推

推！！

有無知情人士？

冇聽過會停
不過佢唔封關梗係唔係為左呢150個賤民
只要服務對象喺中聯辦班撚樣

**服務對象喺中聯辦班撚樣